[11-7]中國外交部下最後通牒、印度阿三你馬上撤出、震驚全場記者！

聽日就改地圖 再宣布印度已經撒軍

打啦屌你老母

口炮部強力還擊

重新劃界

好悶

最後通牒>最最後通牒>最最最後通牒>最最最最最最最最最最...
口炮

洩漏國家機密

支那入侵不丹 可以講成印度入侵支那領土 好野好野

口交部

印度佔左成個月啦, 仲唔打

垃圾廢輪去印度洋未?

美日印聯軍等緊呀！

大師兄倒在外賣仔既懷裏

國界線向下退！
把印度阿三從地圖上趕出去！！

好撚驚呀

Is it really India Vs China?

India News: भारत से फिर डरा चीन

又一日

驚俾人發現對住咖哩都輸